有冇人可以講下執格仔有咩技巧

有咩特別要注意？同技巧

咩係執格仔

買股票，跳幾格就食

首先睇下當日運氣有幾多

要輸得起

要識睇即時串流

有老豆老母支持

虔誠的心

骰仔、公字、占卜

低買高賣

要快

買完就set好價準備隨時到價走

程式交易

唔好貪，set好價就熄app

火中取粟

一火到痛要止蝕

牛熊只食一格
買遠d 唔止蝕就可以豪坐千點

跟住就可以溝貨啦

1. 本大
2. 睇圖跟走勢
3. 輸左要即走

4. 睇盤路（老散排既血肉長城，十次有九次破），睇排隊平均每個牌既想要/想沽既股票數目⋯⋯

自動趨勢跟隨法：

昨日升，今日就買升，蝕一半本金平倉。如賺一倍本金亦平倉，再買升。

跌亦一樣，循環操作。

你地話掂唔掂？

中文既可以睇 Terry lau 個短炒攻略
主要都要反應極快（set 交易量同價) 同識睇 Level 2
鬼佬稱呢種操作叫 scalping，有好多英文教學
（利申 做唔到）

咁樣操作你有幾多錢可以蝕

連輸兩日就基本出局

補充下先，本金唔係瞓身，每注攞十分一總本金出嚟，要預佢有幾次蝕。

仲有如果蝕一半本金即係方向錯，平倉後要買相反方向。

唔瞓身，分注。仲唔掂？